各位西鐵走緊既師兄，你地唔好去CS補錢

記得要扮係其他地方拍卡入閘，先再嘟出閘。

唔好比差佬成立到一個發夢者database!!!

pish

次次都話自己屯門站、旺角站上車

講得好啱，push

去都唔去CS!!

推 呢招有用

要係旺角拍卡 尖咀出站

如此類推

推

係

Push

tg 廣傳

我發夢到冇電

實有d唔咁做

發夢係南昌出，CS淨係俾張出閘飛

可能CS 有camera ga, 唔好比人影相！

衝閘走啦仲嘟

唔直接跳閘？

同你個夢差唔多
喺紅磡岀

比人影左，再配合信用評級 就gg

衝閘太引人注意

入閘拍卡揀三碌棍果d入閘機呀，頭先發夢見到一堆人喺闊閘拍完就咁走左去，下個拍唔到又唔識掃下個sensor, 揀三支棍既機拍，拍完跟手推一推支棍轉一圈

自己去另一個站拍卡。轉一轉條鐵。另一個站出

就係要淨淨地咁走，be water , not under spot light

冇錯！

係麻煩少少，但絕對值得！

美孚開左緊急出口

直接跨欄la on9

直接開左門比人走 不合作運動啦

要不留痕跡，我地要養成呢個習慣

直接跳啦

比如要係旺角拍卡 尖咀出站

如此類推

總之唔好CS補錢咁on9

Be water 不留痕跡，跳閘都廢事比cam 周到

話跌左飛補錢咪得， 咪用八達通

佢都係收錢比張出閘飛你

直接跳走太明顯 麻煩d前一個站拍卡 下個站出

push, click wrong

青衣/香港站有自助機(小心CCTV)

CS 我極度相信有cam, 有cam 又好，冇cam 又好，拍卡方法係be water 既做法

跟人尾衝

跳閘機都係一個方法

坐金魚缸兄弟？加油！予以方便！

其實好易唔洗補錢
直接去cs講我張飛唔見咗
入閘位置位你講

但要快手

岩岩出閘
個姐姐知我地係元朗上車
就咁俾左一張飛我地

我相信唔會有人理 ， 幾個站都得CS有人

但係大家都要睇清楚情況先

遊下車河, 話曬港鐵四通八達

有飛嘅，孖幾個一齊用闊閘機

去到屯門 有人開閘 出咗俾埋張飛佢就閃人

入咗閘
但出站無do 點算

跳閘啦

Call 消防幫手呀！

今日跳閘無人怪你

或者直接跟人出

唔好on9
你去補錢邊會留到你資料

點知個個塞晒到等人拍

有大頭相

兄弟小心

上咗車唔好熱門站出未上唔好上，仲有街上多咗好多CCTV，見到有人想除口罩記得提佢！

換咗衫先好返屋企！

幫手定時更新身邊行街人士回家路線
詳情:
唔好上地鐵

大家小心

一手 係荃灣西 有狗鐵職員開職員閘機比我地走

你好醒！！！！！！

問CS拎免費飛出閘
岩岩CS一聽到無飛就知咩事

跳閘啦吊你老母咩時勢

南昌開左閘俾人直接出

用第二張八達通走

好感動, 我同佢個下大家在心中

光復香港 時代革命

正打算跳閘

up

但係要有嘅話 廁所門口個cam都可以有好多啦
仲要係假設狗鐵同警已經合作咗先會

發夢跳撚左閘先醒起冇帶口罩

美孚好多狗

push

咁最多都係逃票啫

屯門走拎單程飛岀唔到飛
職員係隔離 問我邊到嚟
我諗左2秒未答就開閘畀我走

大家可唔可以自己買定兩張貴飛，係閘口派飛手足會好窮

自推

發夢職員開閘畀人走，兄弟喺側邊提人換裝，好好

唔好搭到去近屋企個站 落車轉巴士or小巴

即係點。唔明。

啪卡果陣佢話餘額不足唔係要補錢先出到咩

出左閘先睇到個post
但又唔知點解我行埋去個陣識一直up住口

5點幾入閘拍左學生卡

闊閘機跟人出

閘機跟人出

FB見到美孚有狗拉人

狗鐵出入睇路

大家跟義車 小心
有便衣警車扮成接示威者車：

RJ 2745
PX2292
RU877
BZ8027

UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

20:45狗車更新

NJ3695
RH2913
RV4725

跳閘啦 仲比錢狗鐵

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

岩先元朗朗屏天水圍都有閘放人走

跳閘啦屌

Pish

次次發夢都跳閘跳欄出入
就嚟返唔到轉頭

同CS講無飛
佢即明咩事比張飛你出
人少既就跳閘

呢招好

港鐵有出閘飛的唔一定用八達通

有frd話見人直接出

講旺角上車就得